Justin Bieber 打電話比 6ix9ine , 6ix9ine 大喊 “ BITCH ASS NIGGER”

自動轉咗GTA V Franklin 把聲

push